P牌想出車

80K Budget
諗緊2012 118i 或者加多少少Mazda 3
大家有咩意見？

Ae110

睇你想唔想整囉
8年寶馬...

想學整車可以118i 去馬

日本車算啦

二手Mazda 3 冇咁容易壞？

剩係呢兩部一定係m3
歐洲車只可以買五年內，唔好講整，剩係hi花都貴過人

有冇其他推介？ Fit 仔又如何？

上FB 個類賣車專頁 10個有8個都賣緊寶馬

幾好啊 80k 夠買部ge8 改下車 又幾靚仔
Fit仔整又唔係好貴